禮義廉 2020 年度漢字候選：安﹑罩﹑暴﹑疫﹑抗﹑撐﹑隔﹑限﹑封﹑停

佢地網頁就唔 post 啦
我自己心目中 2020 年年度漢字係「奠」

屌民建聯老母全部正體字十四億中國人點支持?

香港人：鶳

同日本比禮義廉d選擇真係水平好低, 完全流於表面
日本頭幾位都有意思